甘大滋呀 咁大枝

咬落去 心思思

媽 好辣呀

你要唔要食一粒呀

你jer我唔jer 唔得 個個都要jer

眼望望心思思 揸響手笑咪咪 食落口甜絲絲

藍毛毛演奏會開始啦

快d叫我做媽咪

寫着咩呀,甘大枝呀

0泡果奶

曾共渡過漫長的歲月

你今日飲左未呀

試一包, 包你鍾意佢

甘你老母

劉青雲

今日既營養目標完成

好似有十年冇食過

O泡

叮一族叮出你口味

澀得起 就係我

想氹人歡喜